中國人咁撚愛國？我挑，到最後咪又係飲外國奶水大，重要讀蕃書通蕃賣國

中國人咁撚愛國？我挑，到最後咪又係飲外國奶水大，重要讀蕃書通蕃賣國